女仔係咪會好想比中意嘅男仔屌？

好想比你屌
利申唔係講緊男女朋友嗰d

如果條仔細過手指公呢

乜撚野叫做中意？

中出意思

男仔都會

唔會掛

鍾

聽朋友講有遇過蝦米size即刻反面走左

合意、滿意。《漢書．卷四五．江充傳》：「奉法不阿，所言中意。」《初刻拍案驚奇．卷三》：「老身虛心冷氣，看他眉頭眼後，常是不中意，受他凌辱的。」

所以咪話 正字撚真係好可悲

係

好明顯同鍾意兩個意思

咁咪即係sp

結論 = 只有鍾愛/ 鍾情
無鍾意呢個詞
所以咪話 正字撚真係好可悲

鍾都唔撚係正字

忠義

真係唔撚掂 冇發育？

2020都黎緊啦

唔係筆劃多就啱

佢係無知撚

中意係正字呀,柒頭皮

所以咪話你正字撚可悲囉
懶係學識淵博捉人錯字
比人引經據典駁返就話 時代唔同 文字會有變化
如果係咁既 你一開始就唔應該捉人錯字啦
搬龍門勁過政府
其實柒左咪潛水

樓上巴打補充得岩
正式名稱係無知撚

冇文化真可怕

「常是不中意」
入面個中係「正中紅心」嘅中
係講不合意，唔同意思

冬天ma

鍾意同中意係兩個意思嚟

鍾意(zung1ji3) 鍾=喜歡，例: 一見鍾情
中意(zung3ji3) 係合心意咁解，”中”字意思類似 “正中下懷” 個”中”

「鍾意」是廣東話, 意思是喜歡, 愛. 書面語無此詞語. 但查辭典(台灣教育部國語辭典 http://140.111.1.22/mandr/clc/dict):

「鍾愛」 = 特別疼愛。[北史˙卷十二˙隋煬帝本紀：上美姿儀，少敏慧，高祖及后於諸子中，特所鍾愛。三國演義˙第十六回：惟嚴氏生一女，布最鍾愛。]

「鍾情」 = 專情愛慕。如：一見鍾情。
至於「中意」, 也是一個正確的書面語, 意思係合意、滿意。[漢書˙卷四十五˙江充傳：奉法不阿，所言中意。初刻拍案驚奇˙卷三：老身虛心冷氣，看他眉頭眼後，常是不中意，受他凌辱的。]
意思類似「啱聽」.

所以要真的要寫的話, 「鍾意」比較正確. 而且「中意」的「中」讀「種」音(同「中獎」「中傷」, 「中規中距」等情況), 不是讀「鍾」音.

bb鳩

咁邊個係正字

入黎學中文

其實男仔都會好想俾鐘意嘅男仔屌

如果係有知識嘅 係想大家識多d中文嘅 我一定會好尊重佢
但如果係吹毛求疵不學無術 通過捉d錯字獲取優越感嘅契弟就死撚開啦
好似弱智肥屍咁左光斗都唔撚識真係死撚左佢好過啦

反埋面

想推低佢

講正字係咪去學術台先啱？

中二？

正字post係做乜鳩

咩叫想比鍾意嘅人屌，又唔係講緊男女朋友嗰d呀？免費雞肉便器？

ok

個post被人騎劫咗

咁唔通想俾唔中意嘅男仔屌？

我仲睇緊有冇巴打分享心路歷程
變咗正字post

中意先係正字啊
柒咗啦同學仔

變咗正字post

請睇#31

On9

變左捉正字post ....

兩條女把聲都好撚難聽

更係啦

屌個po d留言錯撚曬
利申黎個收場

下體思考法

屌 正字post

Btw好想

屌笑撚死

其實彭于晏得3cm

其實中意係正字黎

呢個post好利害
當我呢個咸濕仔諗住入來睇下咩料
點知原來係正字學術post
對唔住我出返去

仲意

拎佢張相

學術post

屌有畫面

thx

追哂post都冇人分享下嘅掛住學術討論

會
仲好想屌番佢轉頭

有冇絲打都會成日幻想比中意嘅人屌

Between, 係俾而唔係比

正皮得應該都係巴打

係吓唔係下

巴打都可以好想嘅......

係晒唔係哂